今天起各有逸後，謝謝您的一年半

感謝您一年半前從我的生活中出現
由今日起，我都係時候慢慢從您既生活中消失
係時候擺脫依家呢個身分
唔想再被人閒言閒語係背後討論
放低定放棄，再執著都無所謂啦

介唔介意講下咩事

雖然唔知你地第幾次嘈，但當你同佢係得返埋一齊，咁如果再嘈過又會點？
當一次又一次咁嘈，會開始覺得好無謂
但你可能會覺得‘雙方係因為有愛先會嘈’

深呼吸，然後攝高枕頭好好諗清楚，俾對方冷靜下

我都經歷過，分左手接近兩年，試過不斷返工，收工就去蒲bar黎麻醉自己，其實一啲用都冇，反而越諗越傷心。
依排已經淡左，做下自己，輕鬆左。
過去就係過去，當係一個回憶就好。

況且追返都唔再係之前嘅你地，相處會不平等，難有好結果

同我一樣

哈，我同你一樣
慢慢就會發覺到即使係返埋一齊，中間個問題依舊存在

長痛不如短痛

同埋我同佢間唔中有傾下計，或者隔好耐無啦啦約出黎食飯，幾次之後，發現大家個價值觀都唔同左，佢都唔再係以前我鍾意嘅佢。

人會變，情會厭，從沒甚麼保險
愛一個上一課

事實。現實唔係劇集，冇咁美好。只可以話每一段感情自己做到最好，投入珍惜，即使最終要分，都冇咁後悔

俾個期限自己，掛住又好，癲又好，時間一到，就做返冇負擔嘅自己。